Le 1er dcembre 2011 en double DVD

La fabuleuse histoire de Mose, d'abord Prince, puis paria, et enfin messager de Dieu, qui a affront Ramss, Pharaon du plus puissant empire du monde, pour conduire son peuple vers la libert.

 Cinmatographie et effets spciaux stupfiants, le film capte avec authenticit les personnages et les vnements du rcit biblique  Hollywood reporter